黎彼得串鳩樂壇填詞一哥！

2分20開始

我現時肯自己做早餐

鳩塞歌詞